\chapter{Biodata}

gambar \ref{form1} dan \ref{form2} merupakan contoh bagaimana reviewer menilai jurnal kita. 
\begin{figure}[ht]
      \centerline{\includegraphics[width=1\textwidth]
      {figures/form1}}
      \caption{Form nilai bagian 1.}
      \label{form1}
      \end{figure}

	\begin{figure}[ht]
	      \centerline{\includegraphics[width=1\textwidth]
	      {figures/form2}}
	      \caption{form nilai bagian 2.}
	      \label{form2}
	      \end{figure}
